如果習總要逃離北京，佢會去邊？

香港？澳門？定外國？

點睇？

俄羅斯有冇得諗？

佢逃咗嚟香港嘅話，柒婆應該會極速封關救駕

有防空洞 糧食 資源 充足

去美國都唔會去搵普京

中學？

返陜西耕田

如果我係佢, 真係來香港最好

因為大陸D 市長 好多背後都有勢力
佢失勢既話, 一去到D城市, D市長隨時發動政變KO佢
就好似 大理市長 派人搶口罩都得, 完全當你無到

但香港就唔同, 香港D官員 個個都自願做狗
習總一來到香港, 即刻享受皇帝既優待, D官員搶住幫佢含撚得

再加上有三萬香港警力 + 習總幾萬親兵一齊駐守香港, 基本上係無任何危險

澳門較好

西部再開發

內蒙古啦

熱河

梗係香港，唔封關，因為習總未上機呀

迪士尼

佢逃唔到啦, 佢一逃下面政變,
佢逃去邊都比人挖返出來

放啲飛沬入防空洞佢就玩完

黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

淋巴月鵝臭閪深處

推

當柒婆肯全面封關即係某人走咗落嚟

禮賓府

彭麗媛個閪臭d 定淋奠個閪臭d？

佢唔似亞努科維奇咁係自己人,而且佢唔識俄文.所以唔會去俄羅斯,但有機會嚟香港.

如果維尼都要走佬李奠一早死撚左啦

晚晚柒婆少恥雙飛

梗係同大波驊啦

美國

問甴近平

爭咩爭，習明澤個閪最臭

釣魚台

美國搵good friend侵侵

武漢

越危險嘅地方越安全

糞坑

搵金仔

美國
99%

返北韓

契哥隊冧佢/屈佢割地都似

曱甴屋

直上煤山

100%北韓，唔係北韓點會第一時間就隔左中國人入境。加上正正就係北韓長久封國，留返地球最後一塊淨土俾習總保平安，搖控指揮國家。

到時關門打曱甴皇

到時比金仔炮刑就好笑

江澤民識俄語
如果甴總出逃俄羅斯
只要一個電話打過去克里姆林宮，曱甴就

地獄
佢無左軍權實俾人暗殺

去北韓都唔掂檔
南/北極或上太空啦

1. 返陜西耕田
2. 返陝西升初中
3. 閹左之後去白宮求侵侵政治庇護

我諗真係行到冇棋先會出走俄羅斯，你可以理解係去到卡達菲咁上下嘅處境...

反而去美國嘅機會唔細，個推測係建基於佢未犯下全面同可被追究嘅明顯戰爭罪行之前，喺美俄眼中佢都係控制東亞地區嘅重要棋子，有佢就可以慳好多資源，俾你係雜種，喺自己仲有剩餘價值嘅時候，會選擇同邊個合作？

上太空母艦啦，地球太危險